我係裙腳仔，你吹咩？

女朋友問我佢定我老母重要d，我答老母，女朋友話我裙腳仔揀個老姑婆都唔揀佢，我即刻同佢講:
「你依d質素想要幾多就幾多，老母就得一個。」跟住佢嬲爆爆走左，我依加就開po同你講，分手啦屌你

清 好波

留名睇後悔

媽媽俾零用錢我洗，你俾到啲咩我

樓主又幾威啵

媽仲可以俾温暖你架

戀母？

講笑咋 唔好唔要我

睇你點睇，我覺得愛自己啊媽好正常

老母假假地都養左我十幾年

我地識左一陣 你邊位呀？

咪就係，拎人地啊媽黎比我可以點講

同意
每次我話要同呀媽食晚飯
條女就不滿

你女朋友一開始可能講笑咁講
你咁mean 係人都嬲

含撚都無資格啦

可能係命運

老母唔重要，邊個重要

agger

咪係

問翻佢，男朋友重要啲定老母重要啲

肯定答老母

咁大家咪有共識

好男仔 我衷心祝你幸福

如果佢咁答我一定唔介意

多謝你先

好波

但如果你想屌西 唔通搵你老母屌西咩

中出即飛 Is 👌

滿足得到條女, 到老母唔高興
滿足得到老母, 到條女唔高興
滿足得到自己, 到佢地唔高興

單身算啦...

樓豬在連登：我依家就同你講分手！屌你老味！

樓豬現實：sorry baby岩岩飲大左講錯野

自己打飛機算，仲爽

依加我都係單身

無女又唔會死既

樓豬垃圾屎
女人要打架 係咪又要教呀？

老母比自己激左二十幾年，
佢都依然好愛我
我要咩就買咩比我，
成日仲問我夠唔夠錢洗，

佢年紀大喇，只可以依賴我，
有時自己好衰，覺得佢好煩

我可能成世都搵唔到有人愛我
除左媽媽。

我有俾你屌嫁～！！

話人老姑婆係搞笑咁樓主都係搞笑啦

你一定要珍惜你同你媽媽相處既時間

有聲

無論男定女問得呢條問題都係on9
分得好

條女問埋呢d問題都弱智啦

後你老母悔，條女咁樣都嬲證明佢第時結婚同伯母有排煩啦

究竟條女個腦裝乜..
正常搵男朋友唔係都應該搵錫屋企人㗎咩
如果係我聽到你咁答會開心d喎
咁咪證明個男仔有本心
以後做埋佢老婆都會咁錫我

連登好多孝順仔

佢仲要知完唔合佢心意就小我

所以分左

巴打講得啱，我點都好，一定唔會後悔。

問得呢啲問題既女都係on9
大佬 廿幾年感情你用識無耐同我媽比？

記得前度曾經因爲呢樣野同我嘈 男人老狗問呢啲問題 低能

聽到你咁講好開心，講真做左老婆自然地位都唔同，但如果只係女朋友就唔該有d自知之明

清 真男人

咁老母定老豆重要

你講得岩
女冇左可以再搵
老母得一個

不能認同更多，有自知之明就唔會問依d問題黎自取其辱。

多謝

老母，因爲我老豆愛我老母，老豆要我點都好要救老母先，有左共識

珍惜眼前人

係幾威嘅,但點解分手要開post講

裙腳仔好似唔係咁解
不過是旦啦

威唔威我唔知，點解開po講係因為唔想見到佢同唔想再有聯絡

請問係點解？

老母就好似森林入面嘅一條河流
伴侶就係森林嘅樹
呢棵樹遮唔到太陽，我可以去第二棵
我甚至可以唔遮太陽
但係我唔可以唔飲水
人之異於禽獸幾希
恭喜巴打搵到一個人會先會揀得啱嘅選擇。

巴打好有道理 好有文采

世上只有媽媽好

孝子post 病母倍感安慰

問得呢句，你女朋友都算on9，再叫埋你媽做老姑婆，都真係飛得

佢真係話你媽係老姑婆？

欣賞樓主
孝順得既人通常唔壞
祝樓主搵到個真正體諒你既女朋友

創意台

ching ho ball

咁你咪同你老母拍拖囉

條女根本就唔應該問呢啲on9野
愛自己屋企人有咩問題

心態背立第日同佢結婚只會變夾心餅人

Whatsapp同佢講左未
呢到可能睇唔到

醒未啊 你都冇女

我buy你呀樓主
但你應該都有少少戀母

樓主揀米雪定老母

樓主做得好

女可以陪你一世
但老母點都得大半世
大家珍惜同屋企人嘅時間

問喱d問題係自取其辱

屌樓豬真心膠
條女噉問你, 你尻噏吓耍走佢咪算囉
你同佢咁認真做乜尻
唔通你答要佢, 你到時就唔反得悔咩

話自己呀媽係
女友都無情講啦

到頭嚟，家人先係最重要

你女朋友好低b
有咩好比較

好波 一定係老母重要好撚多
就算Ali係條女都係咁話
利申 冇女

屌

咁如果老婆問同一個問題呢？

人大左一定係揀老母

講得好，多謝樓主屌醒

除非個老母係變態日日毒打自己個仔
如果唔係有邊個會揀女朋友而唔揀個老母

兩邊都咁弱智

好波到你

愛老母多過女朋友天經地義

你老母同你條女交換左靈魂
你要扑一個先可以交換番
你扑邊個

咁樣唔算係裙腳仔掛
愛自己老母都好正常啫

話鳩人老母係老姑婆咪差唔多

講真屋企人最重要, 唔知你真心定想激佢
你長大獨立都好 唔好忘記佢地

子欲養而親不在, 唔好到時先識珍惜

條女
對你嚟講
都喺屌自己條女

巴打屋企應該都幾有錢

其實會問得要佢定老母
呢條女已經分得

孝順仔先正

不過錫媽媽嘅唔係叫裙腳仔 成日痴住媽媽依賴媽媽果啲先係

正確

關裙腳仔咩事
真係裙腳仔就好肉酸既
我諗你只係愛老母姐

講得好！

但你老母永遠記得同你進行過魚水之歡

問埋啲咁既問題 樓主你同條女幾歲？

我純喺記得同條女爽左晚

其實你得媽媽 無女朋友

講笑話人老母係老姑婆
我話撚知佢講真定講笑 有人踩自己老母實開拖

屋企人當然最重要 正常呢個世界得佢地無條件用個心對你
當然唔計d仆街冇人性個d
就算老婆都會有變心一日 老豆老母係唯一唔會出賣你嘅人

其實 孝同裙腳 係完全兩樣野嚟
同埋 點解一樣要二揀一
要拍拖就唔可以有老母咁樣

樓主

邊個重要不嬲都係睇邊個問架啦

我有俾你屌架.jpg

樓主好撚戇鳩
醒目少少都唔會咁答條女

自己老母俾人話老姑婆嘅我再mean都得

俾到個唔知第幾手的八達通俾你嘟

實情樓豬係講咗：梗係揀你喇BB